Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 （3）

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3入手

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 post²

繼續討論

ching(拒做霸權龜)係如此評價:

戴得超舒服唔洗換塞，隔音一流。

初試noise canceling比起一代勁咗好多出街聽真係好自閉，不過音質會變得有少少焗不過對我無乜影響，低音唔暴力，但下潛得深，走小均衡路線，人聲同一代差唔多都係靠前。整體音質比較好似都係sennheiser TW 好D。

講電話就差少少喺街要講得偏大聲對方先聽得清，可能我中氣唔夠，touch操作反應算快無投訴，頭先灣仔行咗轉軒尼詩道都無斷過線，基本上已經改晒一代D死症。

關於 WF-1000XM3，索尼工程師告訴了我們這些:

原文網址：

Q¹：WF-1000XM3 僅沒有採用高通的 QCC5100 晶片，也沒有採用 Apple 的藍牙晶片，那麼是怎麼樣實現雙耳機均為主機的傳輸模式呢？

A：其實一開始我們有考慮使用高通的 QCC5100 晶片，但這枚晶片在降噪效果和功耗上達不到我們的要求，所以只能自己開發了，至於如何實現的，這個是秘密，但可以說的是，索尼開發產品的目標是讓所有人都可以體驗到相同的技術，譬如 Apple 所開發的藍牙晶片，它和 Apple 的產品搭配時或許才是最佳的體驗，但索尼不同，WF-1000XM3 的雙耳主機對於前端設備是沒有要求的，任何設備連接都可以實現該功能。

Q²：目前 WF-1000XM3 是不支持 aptX 或者 LDAC 的，但官網對其的介紹說，WF-1000XM3 的 QN1e 支持 24bit 音樂的處理，但它的藍牙編碼技術並不能傳輸這樣高規格的音樂，請問這是出於什麼樣的考慮？

A：我們在開發 WF-1000XM3 時，主要的目標就是解決延遲、續航和穩定性三大要素，如果我們採用了 LDAC，那麼對於 WF-1000XM3 的連接穩定是有著影響的，所以我們捨棄了藍牙傳輸這一塊，轉而選擇保持產品的連接穩定，這是一個不可兼得的事情。

以上便為這次 WF-1000XM3 採訪的部分內容了，其實基本可以了解到索尼這次對於 WF-1000XM3 的願景就是希望可以完善之前的不足，做到性能足夠全面的產品。顯然，這次他們真的做到了。

大家用緊咩耳棉/耳膠?

我覺得原裝耳膠夠用

只係用到原裝帶住果粒 其他好鬆

想問用海棉耳塞會唔會有更好既隔音效果？

有冇巴絲有用海棉耳塞？

Comply truegrip

用緊cp360 ss..如果想轉truegrip pro係咪買細碼好啲?

如果呢隻同sp700n淨係比較聲音， 新呢隻會唔會靚聲好多呢？

有2個問題，
1. 想問隻野係咪只可以單邊時用左耳?連左線放番隻左耳入電池盒會斷藍牙，放右耳就無問題。
2. 係咪WINDOWS 用唔到? 連左去SURFACE GO藍牙轉唔到去用隻野

問題1 已解決，原來ANDORID 是但一隻耳個輕觸板較左GOOGLE ASSISANT 果隻耳一斷成個藍牙就會斷。
變相果隻會做左MAIN。

由GOOGLE ASSISANT較左做環境音設定就即刻正常番

truegrip 冇分size
你cp360 ss 唔太細咩

用左一個星期，原裝耳膠戴得耐唔太舒服

擔心細鋪會唔會冇保養

s 既左耳行行下會跌出黎
ss 就穩陣得多

意外地唔痴塵，good fit唔厚，摸落去嘅感覺同個盒本身有d似，係30蚊人仔有d貴

淘寶？

最近間唔時會自己斷藍芽/傾傾下電話對方把聲好似數碼化咗咁

各位巴斯有無試過

我訂左另一隻未發貨 冇右邊個突出黎個圈仔 簡潔d

本身用緊 B&o e6，不過前兩日唔小心放左落洗衣機，報銷左

爭扎緊買返 e6 定 WFF-1000XM3，想問下用 iphone X 斷線問題會唔會好嚴重？

正常, 如果BT5.0

好驚去旺角尖沙咀果 d 地方會係咁斷

咁實會跳一兩下

係

就係貪呢款可以掛鎖匙扣

我訂咗呢個貼

係番sony store 買有冇著數

好撚柒

無

煙剷

有冇link?

你呢個唔痴塵？

我好似係同款黎痴到暈

個面蓋仲要成日甩好鬆

換咗cp360舒服好多
係隔音差咗啲啲咁多

我用L size除耳機落嚟嗰陣
舊膠有時會因為太軟熟反咗上去

點解我要開到8-9成先聽到歌既 youtube直頭要開最大

我都係呢款勁痴塵
我放褲袋, 每次拎出黎個面蓋都會甩

完全冇事喎，我都好意外，本身都預左伏

買左好肉痛

我都係呢款, 冇痴塵喎, 幾好唔錯, 30蚊算係咁

你應該帶得唔好

都係塞哂入耳 係咪有settings唔岩

唔係噤簡單塞晒就算，入耳式要好fit仔耳，太細太大都唔得，你上網搵下有無教學點帶好入耳式耳機。

夠大聲咪得，洗咩理89成

原價買嘅話去邊到買好

CP360

WI-1000X之前跟果隻耳棉，銅記Sony style 有得賣

windows 用到，用藍芽連

有冇巴打試過聽聽下歌自己 disconnect 咗，
連藍牙都甩埋，個 player 喺電話度直接播歌，
好撚柒

用緊e8 2.0
但對野有d 問題，聽電台同聽歌會有noise

呢對sony 既音質係咪好過e8 好多？
同埋街價幾多左右

巴打windows 10？ 邊version? 係咪1903?

手提電腦同desktop都係win10,deaktop用啲廿幾蚊果d BT receiver 都冇問題,乜版本就冇留意要返屋企先睇到

Thanks

Sony Support USA@SonySupportUSA
回覆 @manniesk
Hi Mannie,

A firmware update to improve Windows connectivity & performance with WF-1000XM3 is planned for release by the end of August 2019. Please stay tuned.

-Erin

唔知8月底個UPDATE 解唔解決到。。。

有冇link? thanks

唔通有兩款？

我都想要唔痴塵果條link

爭扎緊黑色定銀色

邊度有得試?

用咩電話？

我用xz1,同你一樣情況，
但一有人打電話嚟，對方講野就好爆聲

sony store好多貨呀 成個旺角都無 得sony有

【SONY索尼WF-1000XM3壳耳机包保护套便携包降噪豆3代充电盒硅胶套】

我係呢間買，佢而家仲可以蓋同盒唔同顏色咁賣

成日斷

想問下呢隻好似係包唔哂後面同係斷開兩節，上面個蓋會唔會有機會甩，唔連住

我就是在這間買的

痴塵，蓋甩

Logon

我都係呢間痴塵甩蓋

想入手，請問邊度買比較抵

淘寶見呢隻應該唔太好後面係包唔哂，一樣會花，而且仲係分開兩件給上去，個蓋唔夠fit應該好易甩出黎

你地買咩色？

黑色

依家係咪除左aony store之外出面都冇貨？？

Powerbeats Pro用家亂入
有係巴打要Spinfit CP360耳膠 有M, S碼各一對
買咗唔啱戴

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (5)

好行唔送

知唔知旺角Sony store仲有無貨？

無貨
銅鑼灣都無

用緊shure 535想轉，音質邊個好？

535出名無乜bass，XM3唔搞個clearbass+既話同佢差唔多
不過都係果句，無謂用有線IEM同TW比

利伸 有線用開535，TW而家用XM3

不過小心轉左TW之後好難再返轉頭用有線

可惜窮

535就係無咁方便，但最擔心係電池壽命[u[/u]

想問如果係地鐵 效果係點？

仲話有好多

屌FAKE9咗我出去

旺角無哂？

之前見好多人report左耳突然無反應。

請問有無知係software bug定真係QC出事?

做乜鳩啫你，討論下耳膠唔得？對SONY呢對有興趣想買埋唔得？
On99

去咗問話冇曬貨要訂

前日旺角買有好多係無銀色

個盒用左一個禮拜已經花左

仆街我唔見咗一隻
有冇巴打知道應該點做

手痕試左連接優先，冇左之前講嗰種聽聽下會壓縮咗，高，低音會blur 嗰種feeling

依個mode會唔會係本身就一直都低咗音質
所以你先feel唔到有分別咋

係低咗，不過又未到正常mode嗰種Blur

有人講過單邊$980
打上SONY face check下

btw 日本SONY唔見一邊補￥5000, 只限一次，唔知香港有冇跟呢個做法

我都係睇完大把貨先出去
回知旺角無貨 再搭去銅鑼灣睇 都係無貨
最後去咗logon 買 最後一隻黑色

上一版係sony wf-1000x

今日行過尖沙咀蘇寧仲有貨

其實你地可以去影音展買，我見有唔少人買完會post ig story,影音展應該有唔少貨

我試完就換返原裝，隔音真係好重要

影音展要俾入場費

早買早享受呀嘛

如果白色依家仲有冇邊到有？
鐘意白色多d

I mean page 3

online store買，第2日已經有得去門市取，明明大把貨

想問巴打你有冇開DSEE HX
同係咪用耳綿？

試咗女朋友嗰pair冇事
係依2樣嘢同我唔同

周街都見有人用緊..
見友和有得賣, 出糧前忍下手先

你聽得Dsee有分別咩

我就係冇開
但唔知個firmware bug到開咗auto先冇事

我用半日花左啦

請問用邊隻耳棉好 試哂原裝幾隻size都會甩耳

Cp360
Comply trueGrip pro
但原裝應該最穏

呢類產品短期內係咪唔會降價?
如果係嘅話 我呢幾日就出去買一對先

你估Sony 手機咩

周圍都缺貨，唔加價都偷笑

由pbp轉會過嚟
用咗一個星期
pair緊iPhone XS
講下自己點睇

先講問題先
set咗 Priority on Sound Quality
但係音質成日無啦啦好似矇咗 壓縮過咁
每次維持5-10秒 一首歌最少一次
相信唔係個別問題
reddit都有post講

至於轉quick attention mode要1秒
如果突然有人同你講嘢嘅話你會轉唔切

行過大風嘅位
用NC嘅話會等到風切聲
好似同人講電話聽到對方個mic俾風吹緊咁
依個時候可以轉ambient sound control off mode
閂曬所有NC功能
就會好似普通耳機咁

第一次用ANC耳機
個人好滿意
出街坐巴士為例
基本上上到車NC mode聽歌已經差唔多聽唔到引擎聲
唔播歌嘅話淨係聽到好細聲引擎聲
同埋落車唔駛較返大聲
淨係會隱約聽到人講嘢聲同埋車聲

有冇人知今日放工時間旺角sony store有冇貨? 想狗衝

嘩屌 柒撚到嘔

我愛緊掛頸WI, 第一次用NC係非常SURPRISE, 你除耳機果刻會發覺原來個世界咁嘈。我去SONY專門店試過WH, 仲誇張, 係屋企聽既話, WH真係一流。

其他耳機點靚聲都好, 隔唔到音同環境聲, 咩鳩都係哂氣。但NC耳機比到我既係絕對寧靜。

WH 隔音真係好正 但係太熱啦完全拎唔到出街用

我都係有WH ,只能冬天用，啱啱買咗WF ,都可以頂住先

掛頸嗰隻tw好難做到

有冇ching試過連iPhone 7plus？
想知連藍芽4.2會唔會好易斷？

聽感同NC程度WH>WI>WF, my personal feeling.

我用s10 最大聲先聽到歌

仲用緊jabra elite sport
又唔壞

但sony個又好吸引，好想換但又無籍口換
jabra elite sport放出去都唔知有無人肯接手

連緊6s
暫時冇問題

之前爭扎緊WH定WF，最後諗通用性都係買WF，但試完WH真係念念不忘，諗住都係豪一次買埋

我情況差唔多，WH 聲係靚到比$2300買得值（今年二月買）之前試過Bose 個人覺得Sony 聲啱自己d

試左就有藉口

有冇人知斷線有冇得換

2個都1803

咁而家兩隻都買哂?

除咗sony store 之外，logon 係咪都有得賣？
之前有海港城送嘅log-on coupon

有

Yes. WH 喺2月買
WF 就啱啱買

去旺角陳列室或者星際試下先，試到啱先決定啦，最緊要慢慢試，唔好急，啱自己先買

點斷法？ 試吓喺apps 倒揀返以穩定連線為主嘅connection.

Thanks, downgrade 落去window 10 1803 用得番隻耳筒

第一次買無線耳機準備入手，有啲咩要特別注意
同埋邊到買最好會唔會好多地方都冇貨

有心理準備會斷線 lag
同室外講電話垃圾

毒撚冇人會打比我
電話係U11 ,會斷得好勁咩？定間唔中斷下咁？
同埋問多句除咗星際邊到會有得試聽

boardway, fortress
間唔中斷下, BT5.0 應該差極有限

啱啱上sony online store 落咗order , 話15號有得攞，相住先

下 出面周圍都無貨咩？

問過好多間銅鑼灣嘅都無
本身有Sony sonnion 分可以換coupon 嚟用
咪順便用埋佢囉

唔問埋九龍個邊

因為sony 啲分9月到期
平咗$120

你係得既

有無手放二手？

去左銅鑼灣sony store
好多貨呀
我平左90蚊，原來我會員有coupon

旺角Sony store有冇得試？

今日？現貨？

係呀 現貨 岩岩先買完

放工仆去買

盡早啦，我買個陣都幾多人一齊買
頭先連埋我最小4個

巴打點壞法呀？

今日好似翻左貨,收到CALL去買

海港城返大貨喎

邊間呢 ching

而家買返去第一樣要做嘅係咪flash rom

cwb ss walkin買咗

咁可如去sony store 向太子方向多條街之嗎

「夏日潮物消費獎賞」
想唔想換到model 手上呢款「無線藍芽耳機」呢?

即日起至8月14號，喺灣仔電腦城消費滿HK$1,800，就可以免費換到「無線藍芽耳機」(價值HK$399)喇~ 即click入「仲夏潮玩大激賞」活動詳情睇睇啦 !
>>

#灣仔電腦城WanchaiComputerCentre
#仲夏潮玩大激賞
#夏日潮物消費獎賞
不過要多隻都冇用啦（對於毒撚黎講）

用左個幾月 有啲失望 右耳成日會斷 pair mac又有問題 通話完全用唔到

想問下使唔使開住個 app 黎聽歌架？如果想想用佢 d features 既話

另外想問下有咩耳綿用到？

PS: 返到屋企先見到左邊「銀」粒左一點

差一日就一個月，結果就左邊嗰粒冇左反應死左

點解你地咁黑仔

頭先去咗旺角Sony Store試
啲聲感覺好焗

同埋痛無巴絲教大細聲果時兩邊 earphone 出現唔同步？倒如想教大聲，會左邊先大聲，1/4 秒後右邊先跟住大聲？

痛無巴絲出現類似情況？

只有連接個刻，暫停後再播 有一下左右delay

試果陣斷左次
但個NC都令我忍唔住手訂左

我都覺 無乜音場

冇開equalizer 嘅時候我都覺，較完我覺得好好多

想問你地eq較咩聽歌 利申聽開hkpop為主 用激昂係咪好d

不過Sony𠵱款無唔防汗水，二來又無jabra戴得噤穩固，我自己就keep住兩邊唔同情況用

其實係咪唔可以用laptop聽
試過連過勁撚細聲 較到最大都唔掂

我嗰隻係coursell 買

有無咩鋪有優惠
定都係Sony store買好

格吓價，通常會平小小
Sony Store 一定係公價

講電話真係好差，啱啱老細打比我，我用個Headphone 聽電話，佢即刻話我個電話好差，叫我轉頭打比佢，其實我聽佢係好清楚

室內差過室外

尋晚買左
戴得唔穩，又唔夠實，唔夠密封
換左耳棉都一樣

有冇人放褲袋就lag

放其中一粒入褲袋，另一邊就會lag，lag到聽唔到歌

想問下兩粒嘢同電話隔幾遠會開始收得差，
同埋電話放落褲袋係咪都會收得唔好，唔該巴打

我用iPhone8+, 十五十六咗好一段時間

我都用8plus, 我試過8-9米開始收得差（不過有幅石屎牆播住）
電話落褲袋冇影響

睇完大家講 一係lag一係斷一係壞
搞到唔敢買

睇完大家嘅comment
係咪當對嘢係家用耳機比較好

我用sony xz2
sony唔同部門嘅嘢互夾睇嚟真係幾撚差

第一日買用到而家
係人多會窒之外其他咩問題都冇
轉用連線優先就冇問題
電話 S9+

好多人話同iPhone 夾最好

因為正常個啲唔會講架嘛 得有問題先會講出黎架姐

試咗，垃圾一對

個殼好容易花，有無解決方案

reset咗一陣再落街測試
部機之前pair過街舖啲demo唔知有冇影響

德福百記有貨

點知個充電盒電量?

冇電先知

咁即係問題多啦

用iphone 先好買
同事用an 機，換左一次，又整左兩次都唔掂
我用iphone8,day1出就買，開心使用中

今日下午旺角sony store 買左

用iphone 聽歌無問題

但睇片好似慢左半秒咁，有無得搞？

搞左成晚都係駁唔到電腦用

請善用不推文回覆

btw 今日入手咗，第一次用有nc 耳機，要d 時間適應

我都今日入手，唔敢跑步，感覺好易跌
定係我問題？

冇耳托既耳機唔敢用黎跑步

用iPhone嘅巴打
係咪每邊戴上耳都響bluetooth connected架？
我依家淨係左邊響
咁似master & slave嘅

我都係得左邊響，不過兩邊都照聽到，所以冇深究咁多

我左右都會響
我用Note 8

Downgrade windows 10 到1803 或者sony更新

好似戴唔實咁
係咪應該換cp360

用咗一朝聽歌講電話都冇問題
戴單邊離開十零米繼續播到歌
note 8

iPhone xs，佢一時兩邊都會講，一時一邊講

多唔多人買套, 定由佢花

有咩款? 我見carousell有1隻係有個環喺側面好柒

我都想知邊度有套買

喺新城市廣場唔可放手機入褲袋，lag到聽唔到，要拎部手機喺手先得

pair電腦之後淨係聽到降噪聲
有冇得搞

做晒reset同reconnect未？

最近香港去中環站既轉車管道都係
我懷疑係因為多左好多監控鏡頭

大電視嗰個位會lag一兩下

sound quality如何﹐利申無追post

轉到連接優先得唔得?

有頭戴式嗰隻WH XM3
想問呢隻個noice cancelling 做唔做到差唔多效果
唔想帶headphone出街

x1連仲係咪斷下斷下

差好撚遠

始終咁細粒 好難做到同一個level既效果

諗都無諗，狗衝左對
炮台買，扣埋到期CD, 平左318

Btw
呢隻野有無得連兩架電話

又多左啲問題
個盒啲白色字好似會甩色
同埋左右耳好似有唔同既delay

想問搭巴士震嘅時候有啲「嘟嘟」怪聲係咪唔正常

Diu 我都有呀 搭小巴 只左耳有 一震就有
同埋用咗兩個月 而家斷到痴線

我都係粒左耳有怪聲
應該關NC事 閂咗就冇事
好困擾 隔晒環境聲令到啲怪聲仲哽耳

好似好多問題咁既
用緊airpods
同airpods 比 想問下係咪會經常窒？

完全2⃣️樣野，冇得比較

我想有NC 所以對XM3 有興趣
但係穩唔穩定？

其實最差係通話
你可以用番AirPod

穩唔穩定好睇你去開咩區

用咗差唔多2個星期
去過唔同區 一次都冇斷過

我頭兩星期都冇事..

啱啱入手，音質真係唔錯，係舒適度差少少，唔知換耳錦唔知會唔會好啲

但唔係好明個盒充電，點解長期紅燈？差緊電又長期紅？

我教大細果時有 delay

紅燈=有電

又話兩邊獨立連接嘅 點解左邊機耗電勁過右邊？
用左個幾鐘 左70% 右100%

因為冇80 同90
100下一格係70

想用錦係咪得comply？CP360好似唔係錦？

定comply好似無原廠咁好？原廠可以廠返？

唔係好明你講咩
邊隻好唔好應該睇岩唔岩你，試過先買

I7 compatible?

打錯，想講耳綿

comply呢啲都有得試？

用左幾日感覺個耳機佩戴感一般 連線斷好少 個nc隔到一部分聲就一定無wh系列勁 音質感覺雜食

終於買到個心水
開埋差電孔
有磁石

邊度買？

支拿

no offense
但係好似 d 阿叔要黎放手機係皮帶位個 d 皮套

True 😂 原本想要藍色 但要等好耐
呢個殘左換個藍色

非連續聲隔唔到

正式加入大家庭

WH 同 WF 隔音設計唔同, 隔音效果有差別都好正常

要開兩次蓋好似好煩

咁大舊仲加

隻野真係好撚多bug 無啦啦會較唔到大細聲，音質變差。
但佢正常發揮個陣就好正

我都買左呢個未到貨
睇巴打啲相好似係真皮版？對比返好似假皮仲靚過真皮... 但我買左真皮

無計太易花

由佢花

依家邊到買最平最抵？
用緊ath隻ckr7tw
想轉呢隻試下

加埋套好大舊
膠又痴纏

電子野從來都消耗品 過幾年花晒又係過氣 完好又係過氣
手機 macbook 相機全部裸跑

如果大家有連線問題，突然間死機，差電冇反應，可以 將個耳機 放入個充電盒度， 一齊撳住左右兩邊 10幾秒 直到佢冇燈變到 再著燈，就可以reset。

另外，如果風聲太大，可以用app set 環境聲音1 有個減少風聲

個dsee hx 開左會起沙既

今日最平1750-1770

轉mode要禁幾次先轉到係咪通病黎？
我好似見有巴打提過

係咁叮叮聲，但係要禁好多次先轉到

通病 ，我都係咁樣，

WH-H900N h.ear on 2
WF-1000XM3
邊隻好

禁一次就禁到，個touch位好Sensitive，成日唔小心hi一hi都會轉到mode

唔通我隻壞既？

有冇得解決呀巴打？

最近一路用時不時都有， reset 一次會好一排

我見有啲youtube片都話個touch位好敏感，好容易hi到

應該係你嗰隻既問題

好奇一問你地成日轉mode？唔係長開最盡NC就算？

岩岩落左sony門市試
感覺應該除左穩定，同有nfc之外
同我用開隻earin m2 差唔多
m2仲贏一樣，夠輕，可以等xm4

有冇打算拎去整？
未夠7日唔知有冇得換呢

會有風聲

call 機套

長開NC

等左成個月數碼通都仲未有貨...
玩咩呀...

應該唔係壞
而係你㩒嗰下要夠快
隻手指唔可以停留 要即刻縮
一開頭我都係咁樣 叮完冇轉mode
但而家用熟咗萬試萬靈

邊度買平

唔會轉mode, 不過都唔會開盡
會留兩格環境聲，感覺冇咁有壓力

原來係咁，啱啱買帶咗全日有啲頭痛，試下開返兩格先

買咗個黑色套

8月尾會有更新改善windows連接性能

真係喎
唔該曬巴打
如果唔係又拎黎煩

個adaptive mode 好似幾用電？

係屋企寧靜環境下聽，開盡NC啲聲感覺實啲有力啲，錯覺？

唔需要開
自己手動轉好過

邊到買

淘寶
【索尼wf1000xm3保护套SONYwf-1000xm3保护套耳机包降噪豆充电盒硅胶套WF-1000xm3便携包套三代耳机硅胶套】

係唔唔支援tidal?
Kick kick. 下
同轉唔到ambient sound mode

我都有m2，size係m2細粒好多，但音質就sony好好多

呢個mode好煩，第一日用已經off咗

可能我木耳，我覺得差唔多

呢個星期隻右耳成日接收唔到

右耳接收的確差過左耳
有時會lag2-3秒，不過發生得唔頻繁

百老匯walk in有冇貨？

唔識野 但係依隻同sennheiser true momentum 邊隻好D 諗緊買咩好

呢3日右耳斷到仆街

開左noise cancelling 之後，行街大風少少，隻耳仔都聽到fu fu聲

有無邊隻耳綿好用
跟嗰粒好細變左推到好入

黃金大把，不過正價

教左做除低耳機5分鐘內會主動關機，但係除低左n 耐個藍耳都係著緊，係咪正常

正常，因為你無較大番一格

西洋菜街有現貨

佢細隻既nc earphone得一個mic主要收出面既聲（另一個向內）
所以通常風聲係會搞亂個nc甚至反而大聲左
呢個時候較ambient sound control off會比nc好

唔淘啦
向大陸說不

易唔易甩出黎

如果左右斷哂之後冇自動連返 有冇方法唔放入盒都可以重新連接？

禁實兩邊7秒左右

真係得
不過要手動連返真係好on9 明明應該自動連

有時開咗app連線無反應，要放返耳機入盒先得，仲有無啲其他方法

個app真係有問題，我用wh1000xm3係冇問題，每次關app都連到，但wf1000xm3係成日連唔到，os層面係connect左，但個app會搵唔到對earphones

之前睇外國review好似可以手攞住一邊耳機對住講電話做mic
有冇巴打試過？

sony style 有貨

不過今日再試... 連接優先似乎對音質犧牲都幾大

一配idevice 就廢咗一半, 好雞肋

有 地鐵講電話正常講到

要點樣set?

好難甩

除出黎直接用is ok

唔可以跑步

睇完大家講 放棄左買

我配iPhone XS最多係音質隨機下降
有其他嘢奄咗咩？

搞到我都無信心買
本身都幾中意

用an會特別好咩

點會，好多人話配iphone/sony最好

我唯一諗到嘅係可以nfc配對，其他方面唔明點解會廢左一半

邊度買有折

Carousell

係咪一喺盒拎出黎 default 就係 NC ?
無論上次用咩 mode

呢樣說就唔清楚，因為我長開NC

音質優先點解可以好聽過連接優先咁多真係一個天一個地
等我試機嗰陣仲屌佢點解音質咁差

長開nc 算啦，需要咪暫停

點解我聽唔出兩個mode有咩分別

聽唔出係好事嚟㗎清

我都係

我都覺差唔多

聽上黎冇咩分別，連YouTube 既review 片都話分別唔大，建議選用連線優先

唔係9吹 有做AB test
中高頻同密度都已經完全係兩回事

啱先上網睇返係SBC同AAC嘅分別 可能要用iphone先聽得出？

有冇人覺得好易整跌

帶左一日唔小心hi 一hi 就跌撚左係地下 花撚左

我用Apple music 試唔出

我尋日喺個盒拎出嚟手殘跌左左邊個粒落地下仲差啲畀人踩中
喺個盒拎出黎嘅方法設計得唔係幾好

戴就ok穩，試下調整下配戴角度，佢設計係做到耳殼托住粒豆，作為三個支撐點嘅其中一個

而且磁力比較強
大力啲拎出黎又唔太好揸又跣手

飛過一次好彩接得住
自此後用大一個size耳膠,寧願唔要些少舒適度
用大一個size會穩陣唔少

想問係豐澤買 壞左係拎去邊整
唔知點解左耳 撘巴士一震會有雜訊
但平時又冇事

聽唔出係好事

但事實係分別好大

音質優先都仲值得買
但如果用連接優先... 佢對唔住個價

iPhone + moov + DSEE HX

兩個mode都幾大分別

我就咁iphone + HF player + hi-res已經好大分別

有無人左耳長按關注mode ／轉 nc mode 時無反應？我有時要 reset 先會正常番，但用一兩次又變番無反應

it is normal, bug

謝！

有冇人連電話第一次connected但都係電話喇叭出聲
要熄咗再開bt先係耳機出聲?
電話: HTC U12+
5次有4次都係咁

黑色嗰隻棉舒服+隔音過耳膠好多 可惜加低音吸高音 都唔知點揀好

耳棉我戴唔穩，好可惜.....

講電話成撚日斷線既 屌

唔得喎
我用iPhone

用家問題

有無人試過左邊無反應？用左一星期跌都無跌過，左邊無哂燈放過入盒再拎出來都detect唔到。。。

放個隻入盒 噤住粒制10秒 reset完成

真係得，thx

因為我都試過 睇盒嘅說明書其實有講點reset
不過呢個世代應該都無人睇 包括我

無啦啦會detect唔到都有，用過其他牌子藍牙耳機都未試過

低b問題
用iphone＋nc，原生music app聽歌開最細聲，幾乎聽唔到咁細聲係咪正常
好似驗耳咁細聲

叉咗一晚電，點解左耳得70%右耳100%

嫌最細聲太細聲？

根本on9問題

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

左邊隻耳機完全無反應，放入盒連紅燈都無，有無得搞

自膠，爬左文按實10秒就得，但係好多巴打左邊都有問題wo 好似

用咗幾日暫時好滿意，返工時間人多地方跳幾下可以接受（連線優先）。帶落唔算舒服，但比想像中好，一陣放工諗住買隻comply耳綿試試睇下會唔會好啲。

問下啫
我以前個對好撚大聲所以有較過啲歌做原本音量既10%左右先可以室內聽
唔知係咪啲舊setting遺留落嚟
另外去做尖個時駁跑步/單車機都好細聲已經拉到部機最大聲

用咗一個月，都係間唔中斷線

可以接受，但不完美

利申: iphone XS 用家

換咗comply耳綿舒服過原裝好多

啱啱出咗xm3，音質同connection好好，尤其中高音。但其中兩個大問題，睇下有冇巴打相同情況：

1. 耳機連去macbook/ macOS/其他電腦音量極細，reddit都有人講過，似乎未能解決。就算喺手機校到最大聲，之後先連去macbook結果都係細聲。耳機冇得直接校音量係一大失筆。都係果句，希望firmware有update

2. 我用iphone通話，收唔到自己把聲。我用屋企電話打畀自己，拎埋其中一邊落嚟講野，都係聽唔到。出面啲評測又話得嘅，係咪我電話問題？

呢兩個問題對我嚟講廢咗唔少武功，有冇巴打解答下

你地戴耳機係邊個方式？
1.耳機向下
2.45度
3.打橫

我係接近 3.打橫

水平插入。再扭到45度

45度

基本你一定要除左耳出黎當mic用，唔係對方一定聽唔到你講野

仲要對準個窿

有無人覺得個耳機好易跌
戴極都好唔貼耳仔

成日行行下街 唔小心隻手撥到耳仔 就成粒跌落地 dlgh

我用原裝耳綿都覺，啱啱轉咗comply耳綿就貼好多

仆街，左耳叉電燈閃閃吓，開唔著，factory reset唔到，係咪要入廠？

xperia1 8月更新藍牙連接都fix埋
用wf-1000xm3行西洋菜街冇斷同窒

各位xperia1 user可以入手了

當我冇講過

呢樣野真係好on9

個人經驗
戴左之後要擰一下先實

lm

啱啱先知原來app入面嗰個音量同手機係分開
app嗰個係耳機自己個音量 啱啱發覺點解細聲左先知

點解？頭先又窒到仆街？

我唔係分開既
是但較一個都會影響另一個

咁大家係咪都有連電腦好細聲嘅問題？

冇人係咁?

U11無問題,有無試過reset

用IPhone 就去拎
Iphone配依隻幾好

係囉 點解咁講

i love you bro終於解決點解開最大聲都好細音量既問題

由係西洋菜街干擾勁既時候右邊會瘋狂斷同窒，要放到耳邊右邊先唔會斷既程度

更新左8月更新改善到，平時玩手機個高度唔會斷同窒

我除左左邊落黎一陣之後
傾傾下電話會連藍牙connection 都off 埋
Bug?

想問下 藍燈有冇得熄左去？
連左線都仲每兩三秒閃一下

我諗住搭飛機用
咪會比人屌

你開左 除下時自動關閉電源？

帶緊唔會閃架？

係好撚bug, 除左有時仲connect唔番藍芽
要係個app入轉除左繼續播放

你要on 除下時自動關閉電自唔閃

買左兩日
發覺右邊斷o既情況嚴重好多
唔知係咪因為電話袋左邊褲袋
受干擾情況都幾多, 荔枝角返工, 基本上5分鐘路程, 疾5-6次都唔出奇
用noise cancelling mode, 咁係咪叫可接受?

定係我果隻壞壞地?

隻野同iphone都幾夾
邊度有現貨case買？

Del 再重配
再唔得就連線優先

如果你用iphone都斷得咁密，就有問題

暫時星際同深水埗都唔見有

應該得淘寶

舊iphone得4.2會唔會差d?

4.2係會差小小

IPHONE 7係咪舊

會

因為唔係Bluetooth 5.0

無記錯好似iphone 8 或以上先係5.0

0:58-1:29 兩種連接模式選擇（只作參考）

仆街，今日返工用咗一陣
隻左耳就死咗著唔翻
Bt 同 app detect 唔到
入case 冇著燈

仆街為左個耳機要換電話

係囉，我一直未買就係怕呢個情況

我當時喺7 plus同8plus之間做選擇

藍牙5.0係其中一個好主要既原因令我選擇買8 plus

我都係右邊斷但唔係太嚴重
不過好多時都係右斷左無野咁解

右耳成日都塞唔實
成日驚跌出黎，
已經用最大個個耳塞，
定我應該轉耳塞?

如果用咗2-3年就換啦

下個月就有新iphone

結果爬完文跟上面巴打個長hold 10秒 reset 大洗work 翻

有無人開左nc個陣
右邊耳仔有好細聲既不規則噠噠聲

補充，有時同我步伐差唔多節奏

隻右耳成日自己disconnect

左耳好似無

部機係iPhone X

買咗唔夠七日
左耳已經兩次開唔到機要按住十幾秒reset
非常重同大舊，用得耐會辛苦，戴唔實
如果無聲出只降噪，有種好焗好壓迫既感覺
但係降噪效果非常好

conclusion: 賣咗等下一代，戴住太辛苦了

睇返留言 comply耳綿好似好好用...收工去黃金買返對先..

玩左4日 有冇人係覺得唔夠大聲? PS:已經熄哂所有限制音量setting

係咪真藍牙死症黎
見不同牌子評價都係會斷右耳

禁番connect又會連番，我揸車當藍芽用

出街太多干擾, 通常都斷

出左耳掛睇黎可以跑步用

Where can buy

用IPHONE+APPLE MUSIC好夠聲, 一般出街都係開4-50%

咁大舊跑步都唔舒服啦, 又大聽診聲

都係用apple music 有時想再大聲d

試下COMPLY應該會好D

我都有呢個情況，懷疑係帶得唔夠穩耳機撞到耳仔既聲。
最後都換左AET08就冇事

comply要買邊款先岩未買過耳棉,上網見佢有勁多款

我想知係咪依款？

而家收工落黃金高登睇下 好似有好多款

呢隻唔得，太大粒，放唔返入盒差電。
要comply premium tips 190$

試下先唔該爸打

一百蚊頭左右個啲全部唔得？

Comply我買咗truegrip pro, 睇外國forum好似smartcore都得但未試過

我係hktvmall買$148

試下喺app equaliser全部再推高？

連Sony A35 好多干擾
應該BT 太舊

唔得

4.2

入Sony app 首歌個度
音量個行

淘佬 $15左右

真係爭咁遠
又要換機

試下重設一次

有冇人連pc 得hands-free
應該點轉

換左新機之後正常使用中
係地鐵收得清楚 人聲可以隔哂 但d廣播聲同風聲就隔唔到

咩唔係正常咩 放棄咗連PC

上網見人有stereo
但較唔到

想問下呢隻耳機傾電話對方係咪會收得好差？
對方用豆豆同我傾，我係可以完全聽唔到/背景聲都聽到卡卡地/聽一句野無頭無尾淨係聽到中間幾隻字/聽聽下變左電腦變聲咁
對方用豆豆係聽到我講野，但我傾左十分鐘就得兩分鐘係正常聽到佢講咩...
咁係咪正常？
我轉過wifi/4G傾，都一樣

對方之前用開其他耳機，搭巴士打黎戈陣我會聽到巴士報站聲，同埋行車時車窗震玻璃d啪啪聲
轉左豆豆之後，報站聲聽唔到，玻璃d啪啪聲就斷開晒
對方講野聲就好似上面咁講嘅狀態，10分鐘淨係聽到2分鐘正常聲

呢隻講電話係差 如果係靜嘅地方講嘅話還可以
但係嘈嘅地方因為個收音咪收得太好收埋周圍嘅雜聲
所以咪搞到講嘢嘅聲太細聽唔到
其實好簡單 諗吓佢環境聲模式嗰陣係收咩聲返嚟
打電話就係個啲聲

係屋企打比我聽就好少少
但都有一半情況會出現一句無野無頭無尾淨係聽到中間幾隻字
聽到我就黎想斬人

想問下有無巴打同我一樣，dup低頭玩一陣手機之後一岳高個頭個noise cancelling 就失效？ 要熄左noise cancelling 再開先得

用mac睇左連線優先同音質優先，都係出256kb aac，查實ios用呢兩個mode應該係冇分別

好似係用comply true grip pro

有冇巴打用緊但connect電話嘅藍芽係4.2？
想知會唔會好似一代咁易斷斷續續？thx

利申之前用一代做過苦主

啱啱由跟機棉轉咗truegrip pro
感覺帶得慣好多同埋好舒服
記得要跟佢指示㩒扁舊綿先放入耳仔

原裝真係好垃圾，完全無彈性

想問下如果會戴住黎慢跑，
呢隻係咪唔洗諗？
唔防水同埋驚易甩

開住nc會有風聲同埋每下落地會有砰砰聲

其實好易甩，但舒服緊要啲

其實會唔會有firmware update?
成日無啦啦斷線要放返入盒叉一叉先連得返
有時又死左邊要reset
個盒咁大放係袋成日要拎出黎就係reset隻耳機

我試過幾次跌咗個耳機，但係係因為耳機同舊棉分開咗
耳機跌咗落地，舊棉仲卡住喺耳仔入面

舊綿唔夠入？我初初都係咁，再大力少少壓實啲就無再係咁

NC 真係一流， 但用嚟傾電話對方話真係收得好差，我把聲直頭係水入面講嘢咁

有無人用緊note 10+同佢夾唔夾

有無方法行路"聽診聲"無咁勁

唔係呢隻，呢隻直經係5mm，wf1000xm3係3.8mm
要買truegrip pro，可以睇下佢官方spec

唔係呢隻，呢隻直經係5mm，wf1000xm3係3.8mm
要買truegrip pro，可以睇下佢官方spec

Sorry 上面冇quote自膠

兩個mode聽音樂個音質分別大唔大？

你地個座幾耐叉一次電， 我用左兩個禮拜都唔洗叉

一星期一次，唔知幾時會冇電

當你攞出黎唔係50以上就係時候要差

一代完全無得比

左耳問題係唔係睇彩數?

音質如何？ 人聲出唔出有無層次

有冇人知點解我電腦輸出唔到音訊過耳機

係咪電腦隻藍牙手指版本太舊

上網search 過做法

但都冇效

我覺得幾岩自己聽，不過我本身半木耳

Push

有冇人照跑步做運動時用？

唔可以跑

點解?

踏落地嘅腳步聲

唔防水防汗，sony都講明係design畀人行街搭車用

唔太關水事，會跌

好心你地啦個殼得自己睇仲要嘥錢笠住佢
我隻mark 1刮到花晒俾人撞凹埋我覺得仲型咗證明索尼啲嘢cum用

同大部分人電話要用套一樣道理姐，唔想花有咩問題

唔用圖保可以邊度買套？

有冇人用緊spinfit cp360耳膠求評測

隔音差咗

已經無用

唔知點解連唔到zx300

唔洗買佢
買comply

對唔住，冇問你拎permit

我連到
不過唔可以用NFC連

我覺得睇耳型，

我都係覺得佢大碼細過sony 大碼 少少，
唔fit,隔音差左又易跌d,
所以我都買完試一日就無用，

不過唔代明其他人唔fit

轉咗用jvc spiral dot++

D音飽滿咗，實咗

雖然成百幾蚊一對

頭盔先：耳形問題好個人
我自己只用膠唔用棉，因為覺得棉唔易清潔
覺得360好過原裝個對，感覺上好似戴入咗，隔音覺得360好啲（因為我原裝戴得唔好），360大碼比原裝細少少

想試下巴打講呢對jvc巴打360同jvc用咩size?

追巴士跑快兩步已經想跌想跌咁
買返for運動既earphone吧

都係M size, 直徑12mm

Jvc就呢款， 有++同無++係唔同款

呢款香港易唔易搵？就咁睇price.con好似唔係好見
唔該巴打

我係香港唔見有

其實我係淘寶買，淘寶都係代購

Amazon都有

MIJ好吸引喎，幾錢？

真係幾貴日馬2420兩對，計埋運差唔多100一對
淘寶有拆開一對賣
有冇巴打用原廠L想夾，未諗買ML定L好

大概130蚊一對

我上網睇呢款係俾發燒耳機用

雖然用係無線耳機有d大材小用

不過我唔理，音質好咗我就用

想問下成日斷有冇得換

睇下你用咩理由

我想搵對隔得好啲帶得穩啲，款款試下
唔知係咪太大粒，可能塞得唔夠入

有冇人搭車時震震吓 個耳筒會卜卜聲？
要上sony整吓

有冇人夾埋一齊淘幾個返嚟？

想問下有冇手足有問過3HK 門市有冇得折?
利申 唔知尻乜上進會鑽石會員

係咪耳筒上下搖動啲聲黎？

唔係 我用comply戴得實的 冇搖動空間
但卜卜聲太干擾

最好就親身試下

即使尺寸一樣，物料唔同，彈性都唔同

Iphone連完有冇得同ipad連？

可以

有興趣，但唔識搞淘寶，巴打可幫手，thx

個page 執撚咗佢啦成班社會垃圾

有咩問題？

喺關心香港社會問題同時係咪唔可以傾其他野？

係咪一定要24小時圍繞反送中議題去討論

我有出去遊行，未必可以次次出到去，但係會盡力去足每一次

有無人要買？

我要一個

我要1個

我都要一個，有冇link?
我會買埋一次過運落嚟

我會買兩對嘅jvc spiral dot ++ 盒裝
有冇人想買一對？

搭單

想問下放完個耳機入盒盞紅燈好耐都唔熄係咪正常

紅燈係叉緊電 兩隻耳機叉滿就會熄

15-20min

用原裝係耳機嗰對應該買咩size?

m

隻左耳好似叉唔到電，放入盒後紅燈微弱快閃，開唔到機😫右耳又正常。禁reset 又無反應，睇黎要入下廠喇😟有無人有類似情況？

隔音差左，用左半日就換返原裝算

Thz 巴打

但舒服左
原裝個feel一般，好似成日想跌咁

所以賣返出去就算...(L M SIZE買100，賣50就算)

好過spinfit？
等評測

我買咗兩對，pbp同wf1000xm3都用緊

我用I am not the only one 前奏黎試

D低音實咗同飽滿咗，我覺得改善幾明顯

隔音同舒適度都好？

我買左spinfit,舒服但隔音無咁好
用Comply又唔鐘意耳棉個感覺

有firmware update

舒適度肯定冇spinfit好，畢竟spinfit用嘅膠比較軟，咩耳型都啱。你揀個啱size,我諗舒適度唔差得遠

開咗nc, 隔音同原裝既冇咩分別

更新得好慢

之前我用note 8 而家換咗A70. 斷線情況竟然改善咗

有冇link?,
搵唔到，盒套就搵到好多

喺街，佢又話要cut 曬啲藍芽， 又要冇 wifi 干擾環境， 又要半個鐘update, 嚇到我唔敢up 住

更新左三次先成功
第一次龜速傳送途中夠5分鐘自動關機
第二次更新停左係95%
第三次就極速傳送同埋更新成功

有冇人想夾份買一對jvc spirtal dot ++ 嚟試？
我唸住買一盒（2對)

更新完有咩大分別

應該係fix Windows 10既connection
不過未試

原本打算買，睇完呢個post就不了

你鍾意啦 唔通諗住post全部都係讚咩
post嘅作用就係有問題搵解決方法

等放工番屋企先搞穩陣啲
希望真係連到電腦用

啱啱試咗 依家連到win10電腦了

唔係不嬲都連到既咩,早幾日先用完

有部分機藍牙係連都但係淨係用到通話功能 但係用唔到media

update firmware斷到仆街，3x％斷一次，6x再斷，7x斷左兩次，而家都未攪掂

我喺街度一路行一路up都冇斷喎

幾錢？

same,4次先up倒

up完好似無分別
之前有時唔入app較唔倒大細聲,試耐d睇下有冇fix左

$130 左右
有興趣TG 我， PolarBear0911

有冇人覺得update 完firmware 個noise cancellation 弱咗？

仲有冇人想夾份買一對jvc spirtal dot ++ ?
用開嘅師兄係咪買M size 就可以？

呢個款正喎
有冇link?

唔覺
反而係今日行左半條菜街都冇斷線

xperia1表示冇分別

我自己用開M

但好難講M size一定啱你

有無可能帶緊時唔想藍燈閃下閃下，有無得熄左價？

戴緊時唔會閃

我帶緊時都閃既

屌 我更新永遠卡喺2%

1 take pass

好似有少少，搭地鐵嗰陣，noise大過之前

update完連線好似穩定咗，平時返工係美孚都輕微跳4-5下，今朝淨係跳咗一兩下，同埋再輕微啲

有冇人知依家仲有邊到有黑色現貨？

Kln tong

買兩對既話 會唔會有地方有平?

今日突然有你既個情況，除左巴士震會dodo聲，用手係咁攪左邊earphone都會有dodo聲

ching你最後有冇去維修？

到底粒豆點樣連電腦

同時touch兩邊個制入pairing mode 再係電腦到connect

我熄咗 Adaptive Sound Control 就無
熄咗好好多！我建議熄！

更新之後熄咗 Adaptive Sound Control 直接開 NC 都未斷過線

利申 S10

更新唔到 每次都係2%個陣就話aborted

連到後只可以用mic, 無聽歌功能。。。

未更新？

Google搵過話係ANC反應唔切就會咁
我將NC校細一格變做wind noise cancellation就冇事
不過都好奇點解得左邊係咁

就係噚日更新完啊，點知都唔得

我冇開Adaptive Sound Control
我係NC校到最勁搭車就會咁
校細一格又冇事
唔知新firmware有冇改善

會唔會隻藍牙手指太舊用唔到😓btw
點更新

開headphone個app就會提你有新版本更新 跟住佢咁寫去更新

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我都係咁 之後iphone地域set返香港就得了

我更新完個音質mode易斷左 仲要係唔識自動重連嗰隻斷

CP350 都好Fit
本身隻野太長

有冇巴絲 試過cowon 隻cf2
可以比較下？

我已經係set Hong Kong 都唔得

咁試下轉其他地方再轉返香港？

試左都係唔得

xsmax表示都唔得

有興趣夾但唔知買咩size,用緊原裝係機上嗰對

我都係試下試下
會買M size 嗰對...

岩岩先見到有更新，有冇巴打用windows 10 1903 連到音樂，而唔係語音？

希望新VER 攪得掂個假死

仆佢個街更新完仲衰。
播歌不停蛭下蛭下

仆街，更新完係咁接收不良，近到手機離耳機無50CM都係咁窒

我

update 完唔覺有改善,我都係轉返穩定連線算,反正喺街聽無乜大分別

還原基本步
del 再連

我更新完
係感覺連接穩定左
每朝必斷個位今日無斷過

社會垃圾冇資格用

冇

我就係update完firmware先有dodo聲
又可能係一直都有只不過我唔發覺

同埋Adaptive Sound Control我一直都冇開

係連到音樂,不過疾到仆街

未update之前好地地，update完成日斷線

咁樣真係唔更新好過更新

我無事

用緊xs

Priority on sound quality

冇野喎

update完有問題試過reset未
兩隻一齊放入盒 噤住粒制10秒 閃藍燈就搞掂

Ching 截咗未？我都要搭單買一個

原來唔止我係咁，我就係搭小巴巴士左耳都會po po聲，所以拎咗去維修，要4至5日。

係咪熄咗5分鐘自動閂機斷線

仆街,我都是咁樣
用S10,重連過都是咁

我係iphone x，左耳會斷半秒咁，應該係干擾，但以前同一位置無呢個問題

未， 你要乜野色？

屌，依家幾秒有聲，幾秒冇聲

有冇link Ching?

午夜藍

【SONY索尼WF-1000XM3壳耳机包保护套便携包降噪豆3代充电盒硅胶套】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$XuMUYP09kze$后到👉◇綯℡寳👈

有冇人夾JVC 舊耳膠？

夾多一個午夜藍

TG pls

好似冇防水 想問下可唔可以戴著跑步？

有冇人連電腦啲會不停咁窒下窒下
可能同得電腦藍芽得4.2有關

我連電腦幾分鐘就斷一次 都係4.2

要個黑

想問點樣connect Mac book?

我都係ipx，但感覺係好左，之前空曠地方斷得好緊要，但今日行同一條路線穩定左好多

今日終於買咗黑色(HKD 1890)算唔算貴

正價

由buds跳過嚟，正好多，不過想問粒豆connect係咪會一路閃藍燈, 夜晚好光

要一個黑

唔該巴打

detect到你戴緊就唔會閃

重設完好似冇事

仲有無巴打要淘保護套
可TG

我最近都買左，但我發現除在耳機電量可以用手機睇，盒既電量係無從得知，咁我咪唔知幾時較？

係 個盒得一個方法睇 打開盒長紅燈姐係有電 閃紅燈姐係就嚟無電

巴打晌邊買?
黑色仲有無貨

ching維修完麻煩報告下

好柒。。。
其實我以前有買過隻無線耳機專用耳綿，我都幫xm3換左，解決哂你地載得耐痛，唔密封，易甩既問題
就唔係一般3.5mm耳機用，個頭好平
我晏少少影上黎
如果跑步用可以買耳扣，淘寶好多

旺角百老有，幾日前買完

九龍塘都有少量

又一城百記? 放工經, 去睇下先
唔該曬

我見好多街舖都有啦

唔知會唔會換個個新畀我

我係Harbour City中原買

巴打，我想要一個，麻煩哂

今日用用下突然冇聲，左邊果隻好似壞左冇聲，連充電都冇顯示紅燈

請問邊度有黑色現貨? 打咗去好多間百記凶宅都話無

打去sony問邊間有貨

Sony cwb有

耳扣都有出？

已岀，急不及待使用中

又一城last一套黑已經比我…………隔離個阿姐買左了

大陸咩都有，唔係官方

D聲正過Airpods好多....好在個Airpods唔使💸💸💸

thanks

屌今日開始無啦啦係咁斷線 唔聽歌就唔斷 聽既話半個鐘至一個鐘就斷一次 無論係office，街都係巴士都係咁

是唔是更新左做1.3.0

試下重設

冇更新到 已經reset左暫時冇事 但係要試耐少少先

更新左之後成日斷 早知唔更

追post

諗緊買貼紙定係買硅膠套好

唔笠嘢最好

對嘢係咁，好好用

thank you
諗住聽日上sony搵人整添

好靚呀！
係邊到買貼紙o架？

上淘寶搵
不過覺得佢啲貼紙冇痴埋兩邊底角 好似怪怪哋

試下重設

圓角痴唔到，而家好似著左條底褲咁

試過了 仲係咁

試埋lee個la
初始化耳機以還原回原廠設定

都試過了有冇得落返上一個版本

苦主
跌左一邊，冇得買一邊
我本身聾一邊，而家要買過先得
想Claim家居保，要報失先得，shit

撳住耳機七秒，之後開searching mode，再開電腦藍牙就搵到

想問邊到有黑色現貨？

早幾日cwb sony有

請問usb叉電有無話個電流唔可以大過某個數值？

唔係有咩，之前有師兄問過sonystyle...

原來真係有，thx!

仲有想問下 粒耳機係個盒入面既時候係咪無辦法知佢有幾多電

有冇人左右耳既聲有delay?

播個下左耳會快0.幾秒有聲然後兩邊都同步有聲出

人聲用邊種bass

Tui

有冇人知九龍邊到有黑色現貨

諗緊pbp定呢隻
最後都係KT SMC買左呢隻黑色
用左一日好滿意

如果擺入個叉電盒到得返1邊有紅色 是咪可以拎去整
琴晚落勁大雨

可以試下reset

可以試左單耳機線 唔會clean data 唔得再full reset

有冇s10巴打 間唔中一邊會disconnect? Reset會正常返？

同埋同buds比，聽歌好似食電左（電話）係咪正常？

係間歇性lag而冇聲，定係某邊突然間"嘟, Bluetooth disconnected"[sosad

Reset左又好似好好多

個update 好似好伏咁, 死都唔up住喇

有無人聽緊歌，一有電話入就自動斷但講唔到電話？而且接咗電話係用唔到xm3 嚟講電話，會自動轉返去用電話聽筒。之後再開返歌就寫斷connect 要入BT setting 再connect. 用緊iPhone xs

有電話打黎想係耳機聽要㩒右耳兩下接

配邊隻耳膠最好？

WF-H800 出新野

係。。。

新既WF-H800平價版
無左NC功能, 其他都差唔多一樣

變左 h.ear 系列但 downgrade 左真係唔知罪大咩玩法

無nc,
做咩仲要買sony

update左新fm 斷多左

H.ear 不嬲係中價野

update完reset番次

新保護套
唔太痴塵，暫時用落唔錯

頂蓋易唔易甩？

唔會

好似ok, 有無link?

同求

【趣评测/索尼WF-1000XM3保护套液态硅胶分体硅胶索尼降噪豆保护套】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴4Kt8YOZbsbj₴后到👉◇綯℡寳👈

agree

十分靚仔，淘寶貨

我都用緊呢個，唔錯

【适用SONY索尼WF-1000XM3耳机保护套WF1000XM3真无线蓝牙收纳便携包主动降噪豆三代充电盒液态硅胶套挂钩软壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢auGeYO3bUg8¢后到👉◇綯℡寳👈

想買個套 唔淘寶可以係邊買？

香港冇，日本有好貴既

自推

現在更新有沒咩問題

膠定皮？

無咩所謂 純粹唔想整花

宜家邊度買最抵?

行貨基本上企硬$1890, 我用慣水貨, 買左$1599

之前出個時好多巴打話有壞喎

我上星期先入手, 暫時未出事

有無人會有時除低落黎唔識自己stop?

有冇巴打連iPad?
如果唔down佢個app嘅話
喺iPhone set好啲setting會唔會apply落iPad度？

偷人地d圖 開窿好準
有磁石痴住 d皮又靚
仲好平

放低咗10日，有問題果隻耳換咗新

有比較之下你呢個好過上幾個回覆個隻垃圾

矽膠好撚痴塵 我有強迫症 會痴線
我試過另一隻隻 保護性幾好

但係買返黎發覺好撚大舊
好似褲袋有碌鳩咁
仲要每次拎耳機出黎都要開拉鏈
又要拎住個套
設計太反人類

最尾都係依家皮個隻最好 最fit
又唔易花 又唔痴塵 隻綠色真係好靚

皮果隻有無link呀？

我個隻係真皮 好似貴十幾廿蚊
記住備註叫佢幫你開窿
個窿位開得好撚準
直接隊入去搞掂

唔該哂，都要攪成10日

好似褲袋有碌鳩咁

笑左

上星期訂啱啱拎左，用埋coupon自己淨貼幾百
急不及待要玩玩了

啱啱新買 但係收得好差 地鐵係咁斷 尤其係右邊

reset 咗聽日再試下 有冇人有呢個情況 以前幾百蚊個隻都冇斷得咁勁

呢個都唔方便

push

用咗近兩個月都無花，真係要套咩

有咩耳膠好推介

早2日買行先1700咋喎

邊度買?

個app 有update 6.0.0, 會唔會無咁易斷？

有時戴粒豆得一邊會有BT connected, 係咪正常？

我有時都係咁 ip xs max

屌正，xperia1 9月更新真係fix左藍牙問題

咁多位可以入手了

頭先用音質優先行左幾十轉都唔斷/lag

唔知點解我右耳connect比較差，reset完都係咁

我s10啱啱都見到有9月更新，一陣試下先

s10一直都冇問題喎

係西洋菜街

唔知點解出左新firmware之後一直都更新唔到

之前update firmware個陣係咁斷，斷左幾次先up到，reset完間中會咁
有陣時仲閒明connect完冇耐，右耳control會冇埋反應（入app睇係disconnected)

重設左未
我重設左耳機冇曬d奇怪問題

用緊xz2呢幾日窒到痴線

個個都係右耳連接差啲的

xperia1 update完好左好多
平時右耳一定會斷既地方暫時無斷過

用多幾日再報告

上面一字排開係咪XM3原廠保護殼

個樣似係

開心使用中
坐飛機用一流

請問SONY登記保養果度冇得揀WF1000XM3

產品類別： 隨身聽及配件 －》 Hi-Res 耳機 －》MDR-1000X －》 WF-1000XM3

再搵搵~ths bro

似 WF-H800

應該係WF-H800

原來罪大又有新TW

垃圾，太大個 了，成套嘢又笨重

有無人過紅綠燈位係一定窒
電話放後面褲袋都窒係咪正常

s10+ 表示除咗喺新地鐵（南港島）有啲位收唔到
其他情況都冇事

紅綠燈不嬲係重災區

想問下搭地鐵 間唔中左邊會有咚一聲斷一秒 之後就冇聲係咪正常
用緊ipx聽

無介紹錯呢

音質同airpod比 邊個好啲?

巴打打算放幾錢有意

坐巴士filter唔到人聲？

好吸引，有冇分咩型號先啱用？

無得比喎師兄，兩件唔同嘢, 去陳列室聽吓你就知

左邊充得滿電 右邊充唔滿 有時一開機就得20%
RESET, UPDATE完都係咁 有冇巴打係咁樣攞去SONY整過

有黑色現貨嗎？

想問下打音game會唔會delay?
買過幾隻話睇片唔delay既，打音game都delay到爆
d節奏聲會疊埋一堆，一係出唔到聲咁

今日終於買了

知唔知有冇promo買會平d

根本就好柒

請問有冇接macbook之後勁細聲嘅問題？

行貨就有架啦

有無巴打試過？

我打動作games有0.1左右delay，我明白聲畫唔同步係好難頂，個人好想嘔
睇YouTube , netflix 就冇delay
睇愛動漫就有
可能係有啲app有做優化
如果打音樂game 應該可以調response時間，最好當然去百老匯試試

更新唔到，iphone xr, keep住喺2%就斷線
有冇巴打求教？

我喺sony 都係正價ja

想買對黎跑步, WF-1000XM3 易唔易甩?

唔防水架喎

易甩 利申試過

跑下步....就算唔防水, D 汗都應該浸唔死隻耳機掛

咁買airpods算

我拎LLSIF嚟試起碼1秒delay

每次用果次個音量都唔穩定, 有時好細聲, 有時又大聲得滯

點搞? AN機

本身都有呢個問題
Update咗之後突然好翻，但係又唔覺update嘅描述有講過呢個問題

睇黎都係乖乖地用返有線算

有冇巴打用wts voice message 同講電話對方聽得好辛苦？我試過自己聽返個錄音都好窒。應該點解決？

有冇巴打成日會單邊耳仔斷？
要隔一陣先可以再connect到？
已re set

請問邊度買cp100平呀？

係咪bt4.2

請問用cp100定cp360好呀？

bt4.2連係咪會好差
用緊6s諗住買

用緊ip xs

Airpod 啦

一邊耳仔窿好細，連送果個s size 都唔岩，有冇其他選擇

試過幾次放電再充電都係咁放電

無 你隻手襟住左紅外線位？

我用4.2都好少斷

final 果d膠？

Ss size邊度會有得買

星際

唔該巴打，耳窿細真麻煩

final好似長身左，帶上耳隻耳機好唔貼耳凸晒出黎

另外我而家係ver 1.2.3 更新左好多之都係2%就中斷，試過reset 都冇用

佢耳窿細都要出去試咗先㗎喇

想請教下邊度有得買?

右耳button間中都係冇反應同disconnect

九龍塘東鐵地底直頭兩邊都疾左幾秒，利申音質優先

無呀
放左係枱面都仲播緊

建議去邊度買好

有冇人試過聽聽下歌會同藍牙 disconnect ?
近排成日都係咁，要入去手動 connect 番佢

用冇巴打係連player聽？
聽無損會唔會有影響？

屌你問黎都on9
你想人點答你
aac最高得320kbps，咁你所謂的既影響係乜撚野？

諗左好耐WF定WH好
但我太驚熱最後都買左WF, 但無可否認WH D 聲同NC真係好好多
平時搭巴士都好靜
但風聲就要好似D巴打咁講要用Ambient sound off
Connection我用ip7 plus, sound quality 間唔中有小小窒
但用connectivity first 就冇事 (同埋我太廢唔太分到)
個殼喺矮俾鎖匙整花左

另外有個問題Windows 10 notebook 用機Bluetooth connect 話就話connect 到, 但一播歌就冇野出
求解決方法

請問 如果用嚟聽moov會唔會大才小用？

咁想問聽 spotify有冇大分別？

你係咪唔識睇中文？

較大細聲嗰到有冇簡返隻耳機 stereo mode

如果一唔用就擺入個盒度差電
舊電會唔會好玩完？

有無人試過pair到第二個device? 用ipad 同macbook air bluetooth 都搵唔到wf1000xm3 pair.......

試過佢個教學hold 7秒都唔得

讓位講電話真係唔得
其他都幾滿意

vc spiral dot ++++ 耳膠
香港有無得賣

讓位講電話?

有冇巴打教我
我用iphone x 有好多問題

1. Whatsapp 錄音完全錄唔到，唔知佢用邊個mic 冇聲。

2. 聽電話又係唔知用邊個mic , 完全冇聲，而家用番電話算，一較藍芽出就冇聲，拎單邊落黎都冇聲。對家聽唔到。

3. Iphone Alarm 唔識藍芽響，用番iphone speaker, 好撚戇鳩。

我係

右邊充唔滿電

第一，你有冇裝 Sony Headphones Connect app？

有裝，我都搵唔到有setting 關voice input 同output 事，頭都大埋。。。。

更新唔到1.3.0 唔通要上cs 搞

連住先得

我知丫，連住都係咁，reset 過del app 再裝都唔得

唔可以放低喎

我之前更新過一次，係今次1.3.0 試左幾日都唔得

我覺得你先update 左個耳機嘅software先

唔似係 iPhone 問題, 但係我用朋友個隻都講到電話正常無問題

有時會斷下
不過好少

但隔音真係一流

已經係 1.3.0

你搵屋企人/朋友部 Android 機試下打電話同錄音，睇下係咪對耳機問題

我都有2 果個問題 好撚煩

搵到問題啦，自從上左ios 13.1 beta 就更新唔到。要借人部電話更新先得

想問spinfit 係咪買cp100 呢個型號就岩？琴日出星際望得cp360 先有ss size

之前有手足係咪上網去SMT買有折?

而家冇咗個優惠啦可能85折太抵所以好快就cut咗

有冇巴打拎過上sony換?換嘅話 要等幾耐？

想問下同iPhone兼容性如何，啱先落百腦匯試好似錄唔到音，仲有status bar好似show唔到電量不過聽落真係好正

一過紅綠燈位真係好辛苦

幾時減價

想問下個包裝係咪一定有層膠包住㗎
我睇人開箱有啲有有啲冇

我有層膠

有 冇邊間買平D??

用緊360好fit

電係show唔到，要入app睇，仲要個range好闊（100跌到80定70%之類）
個人覺得呢樣事小，因為我自己好少會聽到無電咁長時間
但冇得睇個盒電量真係好撚戇鳩

同埋對機好撚細聲，當然啦你電話較大聲啲都一鳩樣，但如果駁啲古老機器未必推得大就好撚煩。我自己體驗係講緊跑步機單車機，最大聲都好撚細聲

電腦以前都有類似問題，唔知佢fix咗未好耐冇試

個app又唔好用，明明對機播緊歌都可以connect唔到

頂俾你講到1516添今晚又去試多次 點知玩左陣自己斷左唔知係demo機問題定個model本身問題

有無巴打帶住聽歌成日都無啦啦斷一下，叮一聲後又連返

有沒耳棉推介

屌你老母臭閪講事實都負皮
咁過燈位係窒呀麻 屌你老母臭閪

細聲嗰度有無入app嗰度較音量 較到最大試下先
個盒無電量係真on9的 雖然我都未試過無電 得閒差下就得
btw個盒就無電會閃紅燈

拿補充返少少 connect唔到係講個app
即係明明對機已經用緊，聽緊歌，但開個app想較野，佢都要喺個app再connect多次(速度仲要唔係快)，有時會fail

至於出街connect我就覺得一般，可能都有中上水平，絕對唔係 好撚勁呀去到邊都唔斷 個款
我最初買喺旺角用一樣疾到仆街而家更新完好似好啲

普通地點（即係唔係旺角、MTR個啲地方）用用下斷我就少啲
但我自己有時會播播下左右唔同步不過唔太經常出現，可能係我電話/耳機朝

試過
用電話聽歌唔較都得（拉大聲啲）
但駁返去單車/跑步機一樣細到仆街
而家一係帶條有線出去，一係對舊機，戇鳩到震

未打完
最尾個句 可能係我電話/耳機有問題 啦

其實舊耳機分咗兩part 耳機本身聲量同device聲量
如果係駁電腦係較緊耳機聲量 and機係device聲量 app入面先係耳機聲量 iphone好似都係耳機本身嘅聲量 唔確定
所以如果駁完電腦/iphone較咗40% 駁返and機會好細聲
本身如果and電話較咗50%嘅話 就會變左40%嘅50%
因為你再駁第二樣嘢嗰陣會記住你之前個狀態
如果你攞咗去無得用app較聲嘅device嘅話就會keep住細聲了

解決辦法 轉第二個device之前較到最大聲先
1999 希望你明

唔知你明唔明，電話較最大聲後要播下歌，再駁其他老爺機先可以

我就係咁試

播播吓左右唔同步我都試過
仲要係喺屋企度用

1.3.0先出現呢個問題

我用緊iphone，我之前有試過你講呢樣野，因為個時好多人話電腦細聲然後推介呢個方法
喺電話試，我個app同iphone聲量係同步（好似係update後先咁，唔太sure）
即係用app調較同喺電話調較係冇分別

我都試過iphone用app推到最大聲，然後長撳耳機connect返去單車機
都係咁細聲個聲量一啲都唔正常

我都拎左去整，擺底左5日，左邊換新，終於冇dodo聲了

一樣喎！係呀正常返 雖然有時經啲地方斷到飛起

我set sound quality優先又冇咩點斷

不過有樣野好奇怪，我以前開蓋個陣，兩隻earphone會同時著紅燈
換左新之後係左邊著燈先到右邊，用落冇問題就唔理佢了

我上去維修，條友仲話冇人有dodo聲呢啲情況

我岩岩買返黎第一日先已經有dodo聲
之後去換左一對先叫好少少
根本有dodo popo聲就大把人有

佢都係咁同我講，我話網上至少三四個case係咁喎
佢掉返轉問我咁點解決？ 我話換新囉

以後sony新野唔敢買第一水了

痴線 問返個客點解決
成set畀全新就差唔多
嘥時間嘛

哈哈，可能我表達唔好
佢問我點解決係想睇下係咪有其他方法可作參考，冇惡意既
佢亦都好爽快話換新(左)俾我，服務都ok啦

咁你再試下repower部老爺機
我上次repower部switch又得

我又係呢幾日搭車有dodo聲，又係左邊
聽日去整先

請問巴打Comply TrueGrip同Comply TrueGrip Pro有咩分別??
Google左都搵唔到

同埋Comply TrueGrip Pro大家用咩碼??通常大碼??

用咗幾日
連線一般
有時窒窒地咁